有冇連登仔係支持六號？

已成condom嗎？

一直

支持